油塘戰線

咁講好對唔住出左去果班，你話我仆街都係咁講：
放棄油塘果個位，diu有乜可能係狗窿下面起衝突，上面成班休班狗都唔駛收order，著對鞋落去就搞得事打得人，d on duty狗捉完就放，而且油塘太遠，其他人好難趕到過去

記住一開始既方法：be water唔好做冇謂既犧牲

btw和理非歸和理非，你明知佢過黎打人既點解你要保護佢地？佢地已經有一大群狗去保護，而且打完人唔駛負責，佢地係絕對唔需要你地既保護。你地需要做既係隔離其他人，等其他同伴制服佢。點做就自己參考班🐕點樣拉人落地下之後隔離記者同示威者

我覺得要搞次遊行，正大光明咁行，正大光明咁抗爭，仲要譴責個次巴打被打一事